警察朋友話：元朗警署今日有機會被攻陷

使唔使咁驚啊

黑警今日留係入需食狗糧咪撚出黎啦

應該儲備十足

早知結果何必當初
因果......

派出黑社會， 以為自己好撚醒

出面個水馬非法佔用官地喎

佢地行入一步都出鎗啦
點攻陷

班死差佬仲唔吹雞叫 d 老黑嚟保住差館嘅？

鬼得閒搞警署, 係咪玩煽動??

警：投訴我啦屌你老母

應該已經吹左

人多的確有機

挑，夠話有機會出老解啦

狗洞

有黑社會保護

幾多人都唔會搞, 叫人搞警署肯定係鬼

你估班示威市民真係唔驚你開鎗咩

行得正企得正圍咩啊

點撚樣攻陷啊
有齊架餐都比人攻得陷係你地廢啦

煽動搞警署此post已完

千祈唔好俾黑警帶風向
佢哋一定會混入去做引戰狗

攻呢個要食子彈

警黑合作，大量白衫人同黑參社會響裡面

有撚人打你d警狗

驚咪唔好返工囉

圍狗屋無問題但唔好攻

好撚廢

元朗警局有人嘅咩？

邊個咁得閒攻陷你地？老解？

圍你老母水馬咩，冇人得閒理你個狗竇啊

落閘咪得囉，反正你都成日做架啦

嚇下佢地都好
喺度打多d咩雞尾酒 核彈 vx神經毒氣
班撚樣好鍾意mon po

我叫左哈利波特同魔法界第一魔法師鄧不利多幫手 今次好玩了

你個驚察frd煽動暴動？

咁撚驚好似21號咁落閘囉屌你老母

和平的雞蛋
佢地慢慢守入面沖涼啦

1823

你都on9 d狗有槍點攻陷

其實佢地想點
狗屋外面有火警嘅佢地點走

到時有人黎報案可以定義為襲擊

認同

保住鄰近消防局好過 la

又未卜先知呀？

攻狗屋比佢地有藉口開槍?

買定狗糧未?
唔講以為喪屍病毒爆發

元朗都無警察
警署會被攻陷好合理丫
一班人行入去一間無人嘅屋=攻陷

唔覺都唔知...有咁的機會

係咪要去幫手守護一下？

唔出警人手十足都可以陷落 不如死撚左佢啦
再講唔出警既警署 無左咪無左囉

MP5打死人

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

本身都警落閘

今次真係行完就算，顯示港人無懼黑社會恐怖份子，鬼得閒衝擊任何建築物。

當然遇到恐怖份子施襲一定會反擊，以示港堅決對抗恐怖份子既決心

幫佢一把推返入去啦

下多啲人黎食老婆餅關你狗屋咩事

佢地把槍裝飾黎
上次721都個兩條黑警袋住枝炮都係調頭走啦

外賣凍撚水

啱㗎啦落閘縮係狗窿入面

扮啦換曬白衫出嚟啊嘛

黑社會 黑警 正式成立軍政府

向司長 向 所有政府人員 宣戰

冇人有興趣衝佢地
已經一早當黑警係死狗

黑警嘅思想喺咪都喺on 9?

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖，絕不挨打！

排隊唔見身份證

On撚9，有撚人得閒搞你警署咩，你落閘單機啦，成班垃圾

有無叫定凍O茶

倒不如…